一人一句最鍾意嘅歌詞（咩文都得）

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我已不會存在

黎明來到！

少你阿爸正仆街

若我共他 同時被你熱愛
請你去證實兩位都不愛

這宇宙 這種深情根本虛構

最不可靠是愛情 我們無人能得勝

閉起雙眼我最掛念誰
眼睛張開身邊竟是誰

曾經深愛着彼此曾經討厭着彼此，比其他人更加珍惜對方的那個時候，我很想念
即使很接近但是亦都沒有辦法靠近，那個時候的我，我很討厭
求你聽聽我的說話吧，我非常需要時間

呢首韓文歌，講老竇死咗之後先發現自己好掛住佢，好討厭咁多年來唔願意同老竇講嘢嘅自己，一個50歲嘅阿婆唱出嚟嘅故事，勉勵啲年輕人要珍惜親情，唔好為咗一時之氣討厭屋企人

首歌叫咩名？

仁順兒 父親

呢個版本有埋字幕，但係如果聽現場嘅話真係會聽到喊，仲要係一開始獨白

細個望住爸爸個背影，就好似山一樣咁高，但係唔知點解有一日望到佢嘅背影，就好似一個小泥丘咁，萎縮咗，希望各位千祈唔好將「我愛你」呢一句說話，變成過去式咁樣講出嚟

聽到真係會喊㗎，建議你睇住中文歌詞聽現場版本

一生人只一個 血脈跳的那樣近
而相處如同陌生闊別卻又覺得親
一生能有幾個 愛護你的也是人
正是為了深愛變遺憾
說說笑笑裡 曾覺得歡歡喜喜
誰料老了變了另有天地
世界太闊了 由你出生當天起
童稚已每年漸遠離

葉德嫻首赤子都好好，又好聽，啲歌詞又寫得靚

為求留下證明 曾呼吸過這一剎

最繽紛的花園遊樂過 但求動心
就算是世間末日 撫心自問 都想秒秒驚心
最寬廣的公園遊樂過 為何認真
若我尚佔一席位 都想入座 觀賞這個驚險人生

失了足才會跌落你的地球

苦瓜苦澀嗎？

偏那味道令人懷念

Hey ya hey ya hey!
hey ya hey ya hey!

如果看著我不妨濛一點

祈求民主與自由萬世都不朽

我願榮光歸香港！

所有的事都不夠虛幻 因現實未到最爛
要到絕望才望見希望在人間

Je le sais continue c'est pas bon
A la fin tu restes pas longtemps

就當共你有劇情沒有故事

做唔到一句

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事 頭髮未染霜 著涼亦錯在我幼稚 應快活像個天使 有沒有運氣再扮弱者玩失意 有沒有道理為你落髮必須得到世人同意 心灰得極可恥 心傷得無新意 那一線眼淚 欠大志

紅眼睛 幽幽的看著 這孤城
如同苦笑 擠出的高興

靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

成人只寄望收穫 情人只聽見承諾
為何都不大懂得努力珍惜對方